地鐵車長 多謝你

叫人飲多啲水同打氣
多謝你